[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [408] 龍胖同盟8月5日齊罷工食雞脾

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「夢幻秘寶．冒險島嶼！」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「夢幻秘寶．冒險島嶼！ 精選」舉辦公告
2019/07/31 14:00 ～ 2019/08/14 13:59

常駐水斧劍+水龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

1

斷左線

4485911

新post lm
上次望到______真人
好羨慕佢又高大又靚仔,每日出街就俾女圍
仲有個靚靚女朋友,手仔又好丁
名錶C樓咩都有
差少少轉基

又望到歐抽熊歐文名歐JJ張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

龍肥真係多高質玩家

新post lm
上次望到______真人
好羨慕佢又高大又靚仔,每日出街就俾女圍
仲有個靚靚女朋友,手仔又好丁
名錶C樓咩都有
差少少轉基

又望到歐抽熊歐文名歐JJ張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

龍肥真係多高質玩家
0
0

新post lm
上次望到歐抽文張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

著咗泳褲倒吊已經無意思

新post lm
上次望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

仲有冇同盟有位？
Gameboy仔嗰個search唔到

有冇人今pool中真光斧

出出刀先

等你

無

2167627

變龍都死嘅？

隻八爪魚對腳原來識復活

我岩岩都係 唔知做咩

要開埋技

即係真水咁

抽到破產都冇

我之前一直都唔開技頂架wo

聽日原來可以突爆忍

20CM

聽日先突個個都畢晒業

要問gayboy仔

未抽到

根本係唱k小魚仙

抽唔到

Ok了

入黎晒角

系 突登俾你睇下嫁

屌得好

想死鳥

冇野係抽唔到嫁喎

肥婆黎

200抽唔中
棄game了

好女仔

淨係中咗蘭叔

留part2

非洲人係唔會喺龍肥日歪中

留名

抽晒啲石仔鳥

bug

任課

新卡打j用？

謝curry

聽講你好歐

打完了 熊爺仲有毛？

中撚咗BUG 999體一頂帽都無

我出晒刀了

老夫係難出嫁

謝CARRY

巧悶 s巴打唔打20場

唔打住
休息下

盡跟

想GUN

等埋隻3王收得工了

不了 乖乖地儲石

你都要儲石架咩 禾地－1

見到歐洲人石石多過禾
禾d石石真金白銀課返嚟

點先可以勝

歐洲人啲石多過你啲課金石未

4突未

就係多過 所以先乖乖儲石
唔夠歐洲人嚟

今個星期開左真水 早知開真光就應該差唔多4突

點同佢地玩姐 ...15抽就搞掂

留石等黑皮算

我都想幾抽就中

珍

Sbaba句句有骨

jaga

佬佬係咪打?

想呀 但－1

打咩

gun

20場真光 3065209

5P

要等埋3王冇得跟

無嘅

係咪mh

可唔可以Carry我一場

又俾佬呃咗毛

牙肥玩？

full左

忍到手又可以等兩個月

有無抽克乜嘢
我淨係打過4克

有

搵多兩個

講事實 真係乖乖儲石

1633802

123321

幫我打寶龍未

冇

原來唔可以放兩隻爛叔一齊上場

8386676

光水斧好撚淫

我留技

4克理論上唔使用琉卡符

要用咩符

射晒都歐 咁個個都歐

佢唔夠血

屌你老母7.5% 出老夫

有無人打真火冰槍速刷

教官好d 歌聲都得

我都留左

俾Sbaba晒卡
針鳥

其實要幾多先頂到核爆 冇研究

del game bye all

垃圾老夫抽卡成日出 打佢又唔撚出頂帽

好似係2317

激勵你抽

229x 唔用琉卡卡

2317

838-6676 -1

教官呢

G持唔抽

Sor 原來要2317hp先可以唔用琉卡

有冇同盟收人

日巴原來唔係V53
2317都唔得

咩係v53

虛空武 要打貞德整

我出刀先

咁多刀要出

隻海賊跳起避到技

虛空武

0951633

唔知邊個無疊,D陣永遠都唔齊4層.....

搵到多個都可以試下唔用虛空武

玩

我睇下整唔整到一把

睇埋集核爆先

有位再入

我打多場俾你

謝寶寶

9038232

新角有冇評價？

我淨係夠料整一把

入場唔死就得

1174743

onjj唔打？

看唔懂做咩bus用豬龍唔用忍龍

沒毛毛

寶寶仲打唔打？仲有成60條毛

我用534係唔會死但係要用琉卡

活動歡迎你

打乜

禾打得機機了

-1-1-1-1

V534勁過534

打mh呀

請問今次戰貨召喚可以重置幾多次？？

V530好似都勁過534
但可以搓搓先

戰貨一向無限次

直接用鋼突好唔好

V534有尊重

其實濕身條數點計 係咪上過一次第二次就上唔到 三妹上完BK維維上唔到濕

discon

6767918

歐洲人串到

有位？

唔係咁意思

唔好

我呢啲成日晒資源嘅都唔會咁做
鋼只用嚟突星沙武

銀磚突四星就可以諗下

到我玩唔到
部PS4唔知是咪太耐冇開機壞左
一開機秒熄 著唔返

有冇2場真光跟下

Gun

活動d人仔un快左

乖乖地打下黑貞先

去左LOL

打風想玩下PS4都唔得
宜家買PS4又好傻仔

我都係唔變龍

寶龍開自己技係有機率中？

開快/慢左小小就會奶野

有冇水斧肥婆評

我老細打mh

打新活動隻boss 可以推走d炸彈 好搞笑

臭雞

屌過？

真火冰槍速刷 -1 自己SEARCH房 6000戰上

今次戰貨5星卡咩黎

冰晶少女

今次係普通貨色, 條龍先係大獎

... 即係唔洗刷到有

仲有幾多埸倒

7

台灣都有「愛台力」撕紙打人推人

滲透晒真係

寶寶好麻煩我打到43仲有1x秒淨照計50唔難
但成日禁得衰死咗

真火冰槍速刷 -1 自己搜房 6000戰上

可以搵S大大處理

打完?

仲爭最後一場 5125484

隊呀 辛苦咁多位喇

謝curry, 訓到完場

謝 carry

食飯未

咁早

你又知禾幫人打緊

就7點

其實去左日本邊到

買左隻火紋但結果訓左

你好人

四國

自駕?

會唔會去愛媛個好難去嘅貓島

隻活動角係咪可以取代女主?而家有露可以覺醒是但一隻

克乜野巧勁 40利 45龍 100貞德 都過到50

唔通行咩

其實可以搭JR 唔洗行咁辛苦

識揸車

維維維維

唔知點解好想抽蘭叔...
我係唔係中左gay test

維維維維使乜禾幫佢打

咁係冰個

gay

死RJ人

冇哂廁紙

d新角唔係幾樂觀
全部set高哂個二技SP上7字頭

上面有提示

唔調整下佢就會比人話打臉

what is RJ

打冰槍真火見到撕紙狗巴打

切爾套嘢 如果係跟番當年嘅情況
啲俄佬真係巧仆街

144 9375
克克克克

真實故事

Sbaba

咁有冇話要抽到點先重置會抵d

戰貨? 戰貨無符既咪抽埋D符先reset

四國搭JR

有冇肥婆食評

高德線 預讚線囉
唔好蝦我 我係JR遊過高松丸龜

係俄佬見到 死都話冇最仆街

唔講求濕身既關or短期完場既關
肥婆係大獎 一技系數破千

打寶龍個種就可能會好煩
濕到隻寶龍抗性超高BK個時上唔到濕

有冇我嘅食評

我都係肥婆喎

勁唔方便

你山寨肥婆

我去曬四國 自駕
景點又遠 附近JR站都冇個
個fd上次去完四國搭JR屌曬鬼

四蛇

瘦底肥婆

淨係去一區都得既

光苦肥底

個個有車牌

淨係換佢擺係封面
d人行過望到以為出左咩咸驚

我冇

之前仲想去四國 原來要車牌

好咸濕咩

唔好做傻事
景點之間揸車都半個鐘up

唔好意思個mon較咁光

法克應該用咩武？

海水梗係咸濕架有咩特別

V534

冇乜JR站都算 等車等撚到on99

係咪即係絕望安魂曲？

係

平時用530定434好?定都係好V534?

今次活動有無野直得抽

想問隻送既新5星龍係咪廢到仆街 唔洗練

無龍用咪用住先

蘭叔技1好得意

20抽中呢隻 是咪好用？

又扑一件

今pool 首十抽 開心過中水斧

冇著鞋

想珍光

原來仲有咁多人睇tvb

有沒4忍克試下快幾多

我逢星期五6點都睇tvb

仲未抽 冇晒單抽卷

想跟 但就食飯

有冇正常真火/真光!?

飯幾時都可以食
其他毛消左就要等

終於贏到一場

有冇人知

平時用一定係534？

真龍v534, 平時530/4

唔打真龍 手動最高攻一定534架啦

咁唔整434了

唔知聽邊個講 克乜野用434同530一樣

好多夾夾店

痴線

全巴比條j我做返男人ok?

笑甚麼

拎去洗 抽唔到光苦想做女人了

香港依家都好多

祝你中光斧

分享喜悅未？

2團有1個位 手快有手快無

駁返條丁

你50抽內唔中光斧我比返條j你

又-1

無石了 條丁你拎去

開post果個禾呀哥嚟

3場?

我D 運去左呢到
唉

夢到聽日10抽中龍女

批准

煮野食中

食完叫禾

蘭叔招補AUTO好似幾好

S大大係咪都未刷金

四葉變返男人嘅

打hell先刷咪得

我比咗條丁佢

我都係咁諗

想要新個隻bgm做ringtone

今次hell好似會再易過悟空咁 水隊咁勁

買左松pack 抽完都係唔中老婆

火隊都好勁喎

後面仲有兩個pack

7186946 真光4克 3場

龍肥已爆死

等等~~

媽爹

台妹

好費

輻射傷真係好癲

老婆呀初戀呀

呢個ok?

有無人刷真火冰槍

catgirl

睇緊

肚腩仔姐

肥撚到…

有咩咁癲

個樣都ok嘅 佢敢cos呢下威

來了~~~

對比下原作好wo
肥到d條帶綁到實一實

皮膚會紅先 再變黑
再有假癒期
然後內臟會碎晒 動脈會穿晒
仲要用唔到嗎啡

浸完溫泉好爽

只存在於2次元

上次浸完坐喺個按摩椅到
哇屌 極樂啊

22萬

一野飲哂個香蕉牛奶
哇 爽過打j

想去旅行了

4忍克應該可以連雨露都見唔到,不過應該唔會快左,因為BK時無技

次次部機得草莓牛奶

sorlo 甘我抽左4000溫又冇肥婆又歪唔到嘛

頭先都做到
不過係完美LOOT到先成功

連登龍絆有冇同盟可以加？

關ex易過悟空 唔知到時點

Do it

乜都冇 想死
0NEW

要出年

遲下會歪

抽完中伏日,依家心如止水

我中尊同建禦雷
歪呀

我浸溫泉好易頭暈

去邊

太高溫？

又唔係好高温
一陣就要上番水

大阪 仲有好多地想去 可惜轉工無假

我焗桑拿都係得5分鐘貨仔

聽日課埋兩個晶包以後唔課了
除左出必得之類

必得4星

已經禁左

fun son

今日新包 廁紙 鋼 晶課曬
0NEW

係咪一開始就直接浸全身

課得咁狼死
抵你地肥肥

好多個月無課鋼了,應該唔太需要

潘森改到咁勁

4忍克未

有沖身 沖完先去浸個冇咁熱再浸個熱啲
有睇說明書的

岩岩玩咗無耐 想問下4克/忍 即係邊隻？
同埋今期抽角係咪好勁？

連睇核爆都要見到啲核突嘢

有9甩係到 夠了 5屬弓534

仲未見到核突野 有冇雞精

5屬刀534

成身爛晒黑色一撻撻穿晒窿

第幾集
想J

3 後半

典解牙肥睇啲野都好似好重口咁

仲有好多j睇

切爾諾貝爾邊重口味
悲劇片嚟

試過浸果陣無野，起身果時暈左

隻水斧係咪好勁？
同水劍/聖誕短比點排？
Btw唔計個波

我都岩岩睇緊第一集

睇bodyguard 短短地幾好睇

今期活動洗唔洗刷？定係出hell 先打？

果啲我應該會遮住佢唔睇

求位置

Noe妹咁重口味

睇完bm睇咩巧

聽人形容渣 我都未開始睇

bm?
想睇the boys

audit firm老細

想問下新暗法配0突忍好定滿突4星攻龍好

變左白色

咩POST?

禾開舖唔是開firm
佢manager
No 屈

有冇興趣收多個細佬

唔好同我搶

收兩個囉

有冇興趣收養寵物IT狗

HO MOON

睇切爾未

8月5罷工玩龍絆

核突野,不了
禾心囝細

巧巧睇 六月時睇晒

佢冇玩龍肥

想做Sba大哥個細路Sba隻狗

好耐無見龍肥排名咁高
僅次於公子

點解又多返人

少少姐
Got都好多核突嘢啦

泳衣?

冇抽
勁唔勁

廢

應該係開左同盟
引到好多人返黎
又泳裝
引到好多鹹濕仔

營收gogogo
一隻克乜嘢就拉起咗個營收

2隻邊隻勁d

唔知

咁都叫核突

再抽⋯老婆呢

收島瘋Sbra攬緊

抽唔到就要等下年

攬下先
我今日都扑到直

排第幾？
都係搵唔到

城娘十抽真係好撚貴

我地一齊戒課金金好無

強度廚又勝

台仔係咁屌個乜乜岡田

不過佢再係咁打臉實搞到D人走哂

聽日課埋兩粒龍晶抽埋先OK?

V534法拉克要邊2張護符

系

叛

1.真光卡
夠血頂既就教官/日出/歌聲
唔夠就琉卡

兩隻水新角真係倉管?

姐係點都無得唔買門票

打丁用不了

求燃亮 收手啦

S巴拎曬我同佬D女女走

是 量力而為克乜野次黎搞d咁既野 食樹皮了

你用受傷+琉卡可能得既
自已去計下

仲有part 2

城娘part2應該無野抽既

有人試左4克忍背水未 想睇

有無時間幫手試下我隻克夠唔夠入4克

好似要2731血

要幾血法克先頂到開場

.gun

依個值係頂開場？ 定咩

裝咗流卡 打到去十字
我係驚唔夠攻拖你地
想試下一場

打錯左

開未

無話邊個拖邊個 我成日訓地的 可以同你打一場呀 有多2個2

1355207

我隻眼...

痴線秒滿

又哂

有人想知再講

你開 打十場？

唔入都知咩事

又黎今日要休息 你搵其他巴打

要掛喺主畫面

可以哦 想三星

4792931

有sbra 同Noe妹 = auto真光

想死

原來係夠揪

謝謝唷

又遲左

bobo今晚係咪唔洗做G

唔洗

但禾已經破產冇石回到毛

課

佢宜家應該一有石就拎晒去抽

城娘單抽典解會咁垃圾

抽到忍原來係大獎

棄左幾個月而家又玩返

暗屬係咪冇活動建

唔好做傻事6星保底都冇就gg

有一座圖書館

點解唔見有

買首抽應該幫你抽左

仲以為係新活動

恭喜

新手咪唔洗入場 差咁多

英雄之證 點先打到? 唔夠用.....

活動送 / 課月包

原來有活動建

成個活動送得一張 仲稀有過星沙

打咩關或有咩方法可以拎多D花崗岩/精煉隕鐵
夠星沙同章, 但完全唔夠呢D材料 想整水劍+木劍

聽日有得用虛空種換啦

D建只係加人物基礎數值

交換所個到有得換
U check check

餵唔餵忍好 唔餵好難入街場四克

四忍克 -1

見到了

禾喂左了

啱啱打完了

以為一克拉得營收好高咩
都係得第一日排21咋

男神有冇餵到忍忍

仲有?

差啲唔記得去同盟拎綜援

睇緊哥斯拉第三集
癡撚線超好睇

我9up 仲有冇人打

有得餵就餵啦

餵左
因為其實唔太影響

我打

咁禾刀餵餵先

餵完2條草草就可以入中級房

4克 954-6189 試試會唔會break太快

10場?

見啲人講凍撚水
咁碌鳩咪成日濕dede

ho

召喚s巴

個結局

冇快到既

佢地有人唔係忍克

用塊方包抹乾咪得

之後比番佢地食烘底

未改之前1忍3豬都打到1:06

泳斧好似唔算好勁

full jor

拎嚟屌姐 唔洗勁嘅
好砌就得

你岩 j完就算

有無人打兩場真水

呢條友真係唔識嫁喎

all in 咗抽到7條新水龍 一隻角都冇

啱啱屌咗你隻肥婆 幾好砌

聽日就有得突爆多隻45攻龍 好感動牙

寫信屌到佢1週年出300保底

聽日又有得抽安

屌部電腦同我logout咗連登
然後我唔記得咗+app又show唔到註冊email
唔通要開過個做p牌仔

有咩用

唔係準備棄喇咩

唔洗抽咩

要抽 我得6萬石係手唔知點算

唔洗用波利龍

仆街ban我電腦一日

timing始終唔岩 差咩

爭3場,狂RE

原來賤貨改咗1張就抽得

我知啦 第二下集合有人碌慢左 疊唔哂

唔怪得今日一日就突爆左條龍

真水玩臭菜做球拍好爽 仲要唔洗怕比人炸返轉頭
我唔玩刀斧劍了

Sick play

又儲番2000石

幾時比我中妹弓唔洗我期期allin

珍,無妹弓,風寶真係唔洗諗

係咁黑暗架啦 隻角唔識分身
但練度就分開計可能轉武器要重新學過啦

寶寶

冇抽

無尊尊先係

屌佢果隻咪得

今次係咪火龜之後第一次火wave

次次allin到唔想再allin

我打41都係剩返1秒
就算有二姐應該都只係上到45

冇妹弓 卡46

#1有寫 詳情請問熊喵喵

我衰到要主控馬爾斯黎打
二姐,火蘿,妹弓都無

打到

冇火梅妹弓 有咩組合

有結論未 忍升唔升親密好

有法克？

唔升好難入街場

有 而家 水槍/馬爾 法克 尊 二姐卡住左

冇沙沙整武比火ll

已申同盟
我現時自己肯做飯

等緊錢整530火斧

我都煩左好耐，啱啱先夠6000戰

有錢卻沒有沙

見過人用法克 尊 二姐 四星火法過風50

4星火法抽獎,抽得靚實過到,個BUFF太勁鳥

而家出得齊糧 暫時唔想升果隻野

冇火蘿 妹弓 二姐係咪唔洗諗？

有無兩場真光

而家街場62 63場其實都幾穩

975 3969

超人棄

試下背水?

-1

變唔變龍

唔變好似好D 冇技

唔變應該好D

至少等我超得到二姐返黎先會升
依家升黎都一樣係過唔到

跟

背水團滅個機會好似細好多 十字都去唔到

唔關事 太快太慢都唔得 目標係BREAK 有4層+活力既1技

謝謝

係喎 上咗電咁

發動技能《四葉的祝福》

維

睇咗#1未？

有冇人可以講解下點解妹弓好適合打寶龍?
定要配咩組合之類?

計漏咗

你唔見啲廚房佬成日半祼咩

Ex技全隊儲技快d 本身火力都唔低

我以為佢出戰貨個數會少咗

打到48打唔到了

Too weak

龍絆真係好玩 打打下又兩點半

好掛住null巴

去左邊

大佬救禾

你有妹弓法克都未搞掂咩

那有妹弓

尊慕LL克啦 已經好低配

仲未整到武咩

活動五星火龍有冇用？？

沒

個陣一半限角都低配

風50黎計 咁樣已經好低 基本上要有法克/妹弓/火斧 起碼要有一隻 3隻都冇既話就一係多滿突龍/等+值/等建築/等新角

我用尊慕火菜4星法 打風41 試極都打淨1/8咁上下 法克換4星法 風41打完淨20秒 個差距就係咁大

...不過火寶咁易應該唔洗抽

唔好諗到咁理想
佢用抗性60%黎計
寶龍上到上面已經係抗濕80%起始
然後打其他野你又沒可能下下buff哂所有人(親友團另計)

所以依隻野可以留力唔抽等之後歪就ok

啲狗屎垃圾都咁前
參考架姐

教官係咪影都唔見埋

未更新教官

fgo活動仲未打
點算

左手fgo 右手龍絆

食早餐未

Diu wet luned
Arh ng lun afraid

Wet lun sai x2

食ed

唔係好覺有人分享 慕慕打風寶, 唔知整唔整530...無曬錢

遮都爛9埋

隻腳好L wet

有咩好諗

張又姐姐又細佬係邊張卡黎

風中溫情

咁鬼多張

咩技黎 點解我無呢張

4場真光
130-7797

-2 有G大大

根本無人玩

開場技能十唔知幾%

禾啲毛毛

突滿開場50, 滿血+13%攻

夠人我入廁所玩 老細就番

為咗打真光 要入廁所

入未

因為我冇野做 但係唔想無啦啦比人叫走

開唔開街

你地夠curry既

cls

屌 又係暗 係拎碌野手勢唔同

你開多次 我放3ke

想g發生乜事

395-0145

依家3KE鎖左kerma???

講唔到野喎

搵到人了

以為矛人打朝早打活動CHING曬毛

任回架喎

斷

小妹(已破產)

111-3277

辣殺驚

thanks curry

仲有無場
禾都係廁所

我老母仲深藍過老豆 可能因為佢做tvb太愛公司
好彩兩個禾刀唔係好熟

真光呢, 十字個陣, 龍化咗係會唔會吸電圈

好似會

藍撚過阿汎達

會 成日俾摸gg亂開龍技亂衝炸死

不嬲禾都唔鍾意老豆老母 由細到大痴阿婆
佢地咩立場我wfc

Sorlo 仲用緊摸gg

我都懷疑其實本來唔開龍技唔死
1摩j3忍 摩j好難死 3忍要睇路

屌...唔怪得
明明開龍頂大,
點知咋...!!!! 一聲又死晒
成日都係咁

唔開龍技唔死的我一直都唔開都頂到
所以死既話 一定有人炸

摸J打珍光

連寶寶都迫害我

Sorlo我躝去街場自閉

DEL GAME BYE

原來咁瘦 瘦身成功

我想知佢幾多抽多啲

非洲人仲唔明粒粒皆辛苦,有得儲好儲既道理?

80抽 唔歐唔非

NOE妹既話乜撚都接納

Ok暗弓已準備

寶寶大人有大量 咁快唔記得晒

禾都準備好

我得有鳩果隻

NOE妹雖然每個POOL都抽,而且中曬
但見佢都無乜石,就算LA
唔同果D抽完仲有6幻甩既歐抽人

對唔字

中曬既得嫁POOL
其他POOL中既都係得垃圾5星

12:00 打場不?

今日留體包先

聽日有乜打?

暗POOL冇刀冇忍

聽日hell 肥婆留體包打救世人

挽留

聽日去HELL HELP
偉大的牙肥

二姐呢?

等過數
我會叫佢上黎問點打真龍同點玩
唔洗再比人笑精神爽
咁應該叫有交帶啦掛
原諒我loser唔講笑玻璃心
bye有情巴 lemon

全餐

得水劍,莉莉,早槍上得場,唔G會唔會打到TIME UP
莉莉仲要應該唔好放入去,會秒殺

已扑 thx

咁垃圾5星係邊?

暗劍

互相傷害

Hell

錯啦 一直單方面被人傷害

諗住同sbaba 一齊玩

釐清事實

習慣就好

再挽留

我幾時傷害過人?
每次都係D歐抽_,歐文_傷害禾

見到有個大肚比堅尼老母係度游水

仲有3個鐘 就有兩個龍精包比我ALLIN

我個心囝

你還有鎖鑰,朱古力,金廁紙包

我用生命值硬接！啊啊啊啊啊～

G持

想問水斧值唔值得50環

扑左

真相藏在神秘嘅小器薄？

有錢先課到架

3星水斧都扑

我已經燃亮咗佢地

未有角,唔洗突住
預定係木花開/火熊

後半好似仲有禮包
除左金剛其他不作考慮住

課埋有9甩
我諗5屬技龍好快會變必須

禮包又係唔課唔得

只割蓆 不燃亮 必分化

Ho ball

突完忍了
木花開未有二姐突黎都矛意思
隻賽恩又未有

好正

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂非洲人
認真講 係龍絆女仔最非係我同寶寶
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同寶寶都未出聲
有時連S巴既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
非洲人？你做到咩？
課曬月包抽唔到就代表非囉
你課4200 係課到有都吾敢啦
點做非洲人呀？ 歐洲人
你想學我地咋嘛
去課金囉 抽齊POOL搞事呀！
最好學理我破產都要拎卡繼續碌
你敢？你連續兩個月包都課唔撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

忍龍突出d 佢龍技全體超活力 下次技打多一倍
火同水龍技自身下次技40%傷害up

4條唱K小魚仙先疊到120%

忍招技真心好岀色，又上修左

疊唔到喎好似係?

唱K小魚仙

火同水龍技都係加自身喎師兄

變3次咪120%

( Show 扑ed User - noeYiJiEun )

課4200個位差咗少少

歐抽熊15抽 緊係同佢割

你好似未貼早餐圖喎

香魚真係好撚好味

唔好解
解左正衰仔

好

香港人去旅行首選真係日本

打寶龍可以一次變利一次變忍加輸出

台灣

我見唱K小魚仙平A好似好快
要等教練有咩睇法

台灣都是食野多 雖然又平又抵食 但是無咩野行

230% 253% 403%

訓醒又見世界大戰
一人少句
千錯萬錯都係我歐抽熊嘅錯
DEL 驚 BYE Sbababababababa

日常黎喳喎

收島風有人仲歐過你喎

G

新手有8粒晶

係咪唔好再俾40%龍食

有一隻火技龍 突左一下

係咪有咩誤會

咁早點食咁多嘢

風法都要收皮

即係勁唔勁？

Combo 1 292%
Combo 2 322%
Combo 2 122%
Combo 3 286%

牙利

但唱K小魚仙A得幾快

感覺上今次活動ex出現率好低

感覺上今個POOL NEW出現率好低

感覺上個個pool都係咁低

好非牙

應該都暫時超越唔到牙利
1212加濕既威能

想知係邊個

知又點，反正果個又唔係自己

好後悔唔抽埋克乜野就去泳pool跳水

我都覺 而且難度都高咗 Hell可能好撚難
希望係我多心咗

你啱

難度高左

有s大佬無難度

今次Ex好次係易左

對你地無影響掛

之前啲活動初 中 都係10-20秒
今次好似唔得高級都打成分鐘

高級睇唔出強度
hell先知真章

今次EX打晒2次腳有冇多D獎勵?街場D人成日都唔等隻腳生返就GG.

我覺得唔係多左紫技/衝黎衝去都還好

會有2次腳

有啊

姐係一次2條 之後會打另外2條？

係, 會生返, 好似條舞獅個箱咁

會翻生 剩係見過一次

有冇人想試下? 打晒2隻腳, 唔好break佢, 等隻腳生返再打

真。腳膠

啱啱見到個學生哥幾令仔
想cosplay 學生妹cow仔

點解肥婆你可以咁ham濕

大佬串到

禾刀唔想

禾細細過已經對變身姐姐存在幻想

7大抽出齊了，ok la diu

會返生，不過無獎勵

diu

連龍牆 22/30

試多次？

u珍系狗黎

有位呀仲

禾成日覺得寶寶同大佬如果係街同禾相遇 會扮睇禾唔到 以免比禾視姦

牙肥真人會收斂小小

PS:只限頭一兩次見

邊係 禾現實講嘢冇好咸濕

我正人君子嚟

點解我分身開唔到房 頭先開咗幾場錢掛機 跟住就開唔到房

掛機

大bam周

正身無體 諗住用毛黎刷錢之前都試過

差在未捉我我講

嘩個呀叔好正

咩事

掛機俾人REPORT好似真係會BAM一陣
1個鍾後再試下

好難揾到正大叔

掛機撚

有得report架咩

report左你 好好反省下

我自己同自己兩個人開房 邊個PORT我

好似係太多次無郁而比人踢就會

掛機十秒就彈句嘢啦洗乜篤

我完場有禁返一下 佢都扑我

左右手一齊打應該無事

差60萬錢錢整水刀都唔比我雙開

蜜糖過關卷

用晒了 新手無咩存貨

見到人raid掛機 淨帶一隻低血角開房
人齊即開 入場即死 完場前斷線摶人睇唔到佢個名

新手
今次抽到新水龍係咪可以收手了？

睇下有無PART2

句野掛機唔郁十秒先彈
你彈10次即係掛咗100秒機冇郁
唔扑你扑邊個

雙刀流

一間訓個晏教就有得j安安

我掛咗3場就扑咗我 下次用埋右手玩 比次機會

我有次打家康入咗都唔記得打 彈咗次好彩冇扑我

龍女係咪送?

仲忙過認真打 cls

唔係啦
露先係送
不過龍女暫時無咩用

舊火龍，狗妹 2突 花開0突 突邊隻好

龍女正牙屌

點忍

比我就升花開
屌根本技傷龍係bug黎，特別係忍

安安對過膝襪

有冇真龍一場消毛

小朋友先要揀

點解屬珠冇左高級打既

個個屬分星期幾咁開

著過膝襪嘅靚囡囡真係巧正

襯未開新post更新下

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 29/30
失落的cd-rom by 小生又遲到
ps. 麻煩留名講id 我再accept
太多唔知咩人申請

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 30/30
乞驚死全家 by 她說

7. 34971809 30/30
失落的肥胖 by 佳口柚洛

8. 65841750 30/30
龍絆扮工室 by 連登冷氣軍師

9. 13052901 30/30
撕紙狗 by Rease

10. 85151842 ？/30
HongKonger香港人聯盟 by 偽睪人蛋大

11. 54473810 ?/30
連龍牆 by Gameboy仔

8，9盟失蹤ed
呼籲大家一人一信建議增加人數上限

咁送果隻係咪叫露嘅幻幻

少左啲野

揾唔到純圖

霞都巧正

龍女都係

巧淫 對波大到就跌

好正 不過百合

Del duck 玉徑重生啦

我成日打到訓著 彈咗出去
輕鬆農肥

百合仲好 佢地磨豆腐 我係隔離打丁

咪係 又要睇住完場斷線
點解唔打埋

分身無所謂下次唔敢

真心 既然五屬都係用法克 洗乜升其他屬技傷龍

射俾佢射俾佢

有火斧 花開咪抵升 一頂N

絕對領域

雞

無野了 我兩隻都無

就黎泳霞 回家未

克乜野真係BUG嚟
波大兔耳腳長奴隸型
仲要坦得打得

係忍搭埋全隊超活力特別勁姐

龍肥是我家

好似唔係幾坦得咋喎清

HO BALL

龍肥都要坦架咩

自動申請食紫技
唔死=坦

木花開搭二家姐/妹弓都係無撚腦既damage啦

原來係幫自己坦傷害

乜都冇

又講大話

冇妹弓賤過狗

落街食飯聽到多咗廢老開始屌黑社會同警察暴力，好撚感動

咩廢老講清楚啲

公司巧多 想走鳥

都係廢老黎，由盲廢老變各打五十大板

但都好啦，起碼有改變

準備比大腿CARRY我打 HELL

聽日先有

其實唔係幾鍾意朋同狗

關西腔狗狗好打意喎

唔靚

二姑沙

朋就差少少 狗狗我杯茶

黑肉

黑肉摸落去好滑滑

有咩關係

白肉都好滑

鬼妹皮膚係無賓妹咁滑 亞洲女仔就中間

又送十抽 好佛好佛

又1200
我的佛口竹

又送1200石 好佛

又有1200石